(post錯台重post)7月1日的確有暴動

對於港共政府黎講
暴動與否係一證之隔
嗰張叫警員委任證

對於香港市民黎講
暴動與否係都一證之隔
嗰張都係叫警員委任證

我想講嘅係今日企係前線嘅勇武派你地冇做錯到
當你地衝緊嘅時候有一班人屌你地唔理智
當有班攬住光環過世嘅人屌你地嘅時候你不動搖 不畏強權
當你地不畏強權而奮戰嘅時候重燃起左一班心灰意冷嘅人嘅意志

有人問衝黎做咩立會又冇人
但係你地衝出左一個希望比我地
有人話你地又蠢又衝動
但係你地用行動話比我地知香港係有未來
有人指責因為你地成個月累積落黎嘅民意冇曬
其實相反 因為你地失去戰意嘅人先記得原來場仗未打完

其實抗爭係長久嘅事
而7月1日嘅行動只係抗爭當中嘅一環
612 616 71
環環相扣起黎先係一個抗爭嘅過程
好多謝你地為上一個環扣上下一個環
好多謝你地為自由嘅空氣揮灑嘅血汗
好多謝你地係事件嘅最後冇放棄到嗰四名死士
好多謝你地所付出嘅一切一切
無盡嘅感激以及感動
下一個環嘅出現唔知係幾時
但係所扣住嘅就係你地嘅努力同血汗
係最後一個環扣上之前 大家要繼續努力

7月1日真係發生左暴動
暴動嘅人心口都比張警員委任證遮蓋左 良心

以上嘅說話係夢中有人對我講
我覺得唔轉達出黎我會訓唔著

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信